msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/polls.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6640\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::polls"
msgid "Polls"
msgstr "설문조사"

msgctxt "Addons::description::polls"
msgid "Adds a possibility to add customized polls to the site"
msgstr "추가 가능한 맞춤형 설문조사 추가"

msgctxt "Languages::use_for_polls"
msgid "Polls"
msgstr "설문조사"

msgctxt "Languages::tmpl_polls_central"
msgid "Central"
msgstr "관리센터"

msgctxt "Languages::tmpl_polls_side"
msgid "Side box"
msgstr "측면 박스"

msgctxt "Languages::polls_answers_with_comments"
msgid "Answers with comments"
msgstr "댓글로 답변하기"

msgctxt "Languages::polls_have_completed"
msgid "You have already completed this poll."
msgstr "이미 설문에 참여하였습니다."

msgctxt "Languages::polls_total_votes"
msgid "Total votes"
msgstr "전체 투표"

msgctxt "Languages::polls"
msgid "Polls"
msgstr "설문조사"

msgctxt "Languages::new_poll"
msgid "New poll"
msgstr "새로운 설문조사"

msgctxt "Languages::editing_poll"
msgid "Editing poll"
msgstr "설문조사 수정하기"

msgctxt "Languages::use_for_polls"
msgid "Polls"
msgstr "설문조사"

msgctxt "Languages::text_you_have_already_filled_this_poll"
msgid "You have already completed this poll"
msgstr "이미 설문에 참여하였습니다"

msgctxt "Languages::block_polls"
msgid "Polls"
msgstr "설문조사"

msgctxt "Languages::poll"
msgid "Poll"
msgstr "설문조사"

msgctxt "Languages::questions"
msgid "Questions"
msgstr "질문"

msgctxt "Languages::poll_statistics"
msgid "Poll statistics"
msgstr "설문 조사 통계"

msgctxt "Languages::add_polls_and_close"
msgid "Add polls and close"
msgstr "설문조사 추가하고 닫기"

msgctxt "Languages::add_polls"
msgid "Add polls"
msgstr "설문조사 추가"

msgctxt "Languages::required_not_answered"
msgid "You should answer all the mandatory questions"
msgstr "필수 질문에 모두 대답해야 합니다."

msgctxt "Languages::thanks_for_voting"
msgid "Thank you for taking time to complete this poll."
msgstr "설문조사에 참여해 주셔서 감사합니다."

msgctxt "Languages::poll_show_results"
msgid "Poll results visible to"
msgstr "설문조사 결과를 볼 수 있는"

msgctxt "Languages::poll_results_nobody"
msgid "nobody"
msgstr "아무도 없음"

msgctxt "Languages::poll_results_voted"
msgid "voted users"
msgstr "참여한 사용자"

msgctxt "Languages::poll_results_everybody"
msgid "everybody (in a pop-up)"
msgstr "모두 (팝업)"

msgctxt "Languages::poll_header"
msgid "Poll header"
msgstr "설문조사 머릿말"

msgctxt "Languages::poll_footer"
msgid "Poll footer"
msgstr "설문조사 꼬릿말"

msgctxt "Languages::poll_results"
msgid "Poll message"
msgstr "설문조사 메시지"

msgctxt "Languages::new_question"
msgid "New question"
msgstr "새로운 질문"

msgctxt "Languages::add_question"
msgid "Add question"
msgstr "질문 추가하기"

msgctxt "Languages::editing_question"
msgid "Editing question"
msgstr "질문 수정하기"

msgctxt "Languages::add_poll"
msgid "Add poll"
msgstr "설문조사 추가"

msgctxt "Languages::polls_total_submited"
msgid "Total number of submitted poll forms"
msgstr "전체 제출된 설문조사 양식 수"

msgctxt "Languages::polls_total_completed"
msgid "Number of poll forms completed in full"
msgstr "전부 완료된 설문조사양식 수"

msgctxt "Languages::polls_first_submited"
msgid "First poll form submitted"
msgstr "첫번째 설문조사 양식 제출"

msgctxt "Languages::polls_last_submited"
msgid "Last poll form submitted"
msgstr "마지막 설문조사 양식 제출"

msgctxt "Languages::statistics_by_questions"
msgid "Statistics by questions"
msgstr "질문에 따른 통계"

msgctxt "Languages::view_answers"
msgid "View answers"
msgstr "답변 보기"

msgctxt "Languages::polls_votes"
msgid "Votes"
msgstr "투표"

msgctxt "Languages::answers"
msgid "Answers"
msgstr "답변"

msgctxt "Languages::question_text"
msgid "Question text"
msgstr "질문 텍스트"

msgctxt "Languages::select_single_type"
msgid "Select single option"
msgstr "단일 옵션 선택하기"

msgctxt "Languages::select_one_or_more_type"
msgid "Select one or more options"
msgstr "하나 이상의 옵션 선택하기"

msgctxt "Languages::text_answer_type"
msgid "Provide a textual answer"
msgstr "텍스트 답변 제공"

msgctxt "Languages::answer_text"
msgid "Answer text"
msgstr "답변하기"

msgctxt "Languages::text_box"
msgid "Text box"
msgstr "텍스트 상자"

msgctxt "Languages::tt_addons_polls_hooks_pages_tabs_content_post_poll_results"
msgid "Message that is displayed in the storefront after the poll is completed."
msgstr "설문조사에 참여한 후 쇼핑몰에 보여지는 메시지입니다."

msgctxt "SettingsSections::polls::general"
msgid "General"
msgstr "일반사항"

msgctxt "SettingsOptions::polls::polls_votes_on_page"
msgid "Votes on page"
msgstr "페이지에 투표하기"

msgctxt "SettingsOptions::polls::polls_comments_on_page"
msgid "Answers on page"
msgstr "페이지에 답변하기"

msgctxt "Languages::n_polls"
msgid "[n] poll|[n] polls"
msgstr "투표 [n] 개|[n] 투표"

